# Translation of Ajapaik Web app - JavaScript to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: A Retired User
# Author: Kly
# Author: Winston Sung
# Author: 予弦
# Author: 神樂坂秀吉
# --
# This file is part of the Ajapaik Project
# This file is distributed under the same license as the Ajapaik package.
#
msgid ""
msgstr ""
""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-04 17:16+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-16 14:39:18+0000\n"
"Language: zh-Hant\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-POT-Import-Date: 2020-03-09 15:27:40+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.35.0-alpha; Translate 2019-04-24\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common-nogooglemaps.js:320
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:556
msgid "User denied the request for Geolocation."
msgstr "使用者拒絕了地理位置檢測請求。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common-nogooglemaps.js:326
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:562
msgid "Location information is unavailable."
msgstr "位置資訊不可用。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common-nogooglemaps.js:329
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:565
msgid "The request to get user location timed out."
msgstr "請求取得使用者位置逾時。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common-nogooglemaps.js:332
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:568
msgid "An unknown error occurred."
msgstr "發生不明錯誤。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common-nogooglemaps.js:756
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common-nogooglemaps.js:801
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:1231
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:1276
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:26
msgid "Not selected"
msgstr "尚未選擇"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common-nogooglemaps.js:1428
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common-nogooglemaps.js:1444
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:1903
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:1919
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:42
msgid "System error"
msgstr "系統錯誤"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:237
msgid "Go to my location"
msgstr "前往我的位置"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:250
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:435
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:716
msgid "Pick the shooting location!"
msgstr "挑選目標位置！"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:727
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:779
msgid "Geotagged by this many users"
msgstr "由許多使用者做出的地理標記"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:760
msgid "Confirm correct location"
msgstr "確認更正位置"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:771
msgid "Submit your own location"
msgstr "提交您自己的位置"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:798
msgid "You"
msgstr "您"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:802
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:395
msgid "Anonymous user"
msgstr "匿名使用者"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:804
msgid "Anonymous users"
msgstr "匿名使用者"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-common.js:862
msgid "Current location"
msgstr "目前位置"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:193
msgid "Between approximately %(from)s and approximately %(to)s"
msgstr "在大約於 %(from)s 與大約於 %(to)s 之間"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:199
msgid "Between approximately %(from)s and %(to)s"
msgstr "在近似於 %(from)s 與 %(to)s 之間"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:205
msgid "Between %(from)s and approximately %(to)s"
msgstr "在 %(from)s 與大約於 %(to)s 之間"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:211
msgid "Between %(from)s and %(to)s"
msgstr "在 %(from)s 與 %(to)s 之間"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:219
msgid "After approximately %(from)s"
msgstr "大約 %(from)s 後"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:224
msgid "After %(from)s"
msgstr "%(from)s 後"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:231
msgid "Before approximately %(to)s"
msgstr "大約 %(to)s 前"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:236
msgid "Before %(to)s"
msgstr "%(to)s 前"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:245
msgid "Approximately %(date)s"
msgstr "大約 %(date)s"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:269
msgid "Invalid input, see help text."
msgstr "輸入無效，請查看說明文字。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:314
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:364
msgid "Server received invalid data."
msgstr "伺服器接收到無效資料。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:398
msgid "Confirm dating"
msgstr "確認註明日期"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:405
msgid "Confirming a dating earned you %(points)s points."
msgstr "確認註明日期您會獲得 %(points)s 積分。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:410
msgid "Submitting a dating earned you %(points)s points."
msgstr "提交註明日期您會獲得 %(points)s 積分。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:416
msgid "Thanks!"
msgstr "感謝！"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:426
msgid "YYYY.MM.DD"
msgstr "YYYY.MM.DD"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:436
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-transcriber-plugin.js:152
#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:69
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:445
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-transcriber-plugin.js:163
#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:71
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:453
msgid "Comment your dating"
msgstr "評論您的註明日期"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:462
msgid "Use YYYY.MM.DD format (MM.DD not obligatory)"
msgstr "使用 YYYY.MM.DD 格式（MM.DD 非必填）"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:462
msgid "1878 | 1902.02"
msgstr "1878 | 1902.02"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:462
msgid "Mark date ranges or before/after with either \"-\" or \"..\""
msgstr "標記日期範圍或是前/後以「-」或「..」區分"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:462
msgid "1910-1920 | 1978.05.20..1978.06.27 | -1920 | 1935.."
msgstr "1910-1920 | 1978.05.20..1978.06.27 | -1920 | 1935.."

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:462
msgid "Approximate date in brackets"
msgstr "在括號的大約日期"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:462
msgid "(1944) | (1940.05)..1941.08.21)"
msgstr "(1944) | (1940.05)..1941.08.21)"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-dater-plugin.js:472
msgid "You're anonymous"
msgstr "您為匿名使用者"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:5
msgid "Add this picture to album (not the whole set)"
msgstr "添加此圖片到相簿（不是整個集合）"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:6
msgid "Album details"
msgstr "相簿詳情"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:7
msgid "Approximate address"
msgstr "近似地址"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:8
msgid "Are you sure you want to create an album with less than 5 photos? We recommend to create albums with at least 10 or more pictures."
msgstr "您確定您要建立小於 5 張照片的相簿嗎？我們建議建立內容至少有 10 張或更多相片的相簿。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:9
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:10
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:11
msgid "Comments in album"
msgstr "在相簿的評論"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:12
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:13
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:14
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:15
msgid "Flip"
msgstr "翻轉"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:16
msgid "Geotag pictures in album"
msgstr "在相簿的地理標籤圖片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:17
msgid "Image has location and view direction info"
msgstr "圖片含有位置與檢視方向資訊"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:18
msgid "Image has no location info"
msgstr "圖片含有位置資訊"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:19
msgid "Image has only location, no view direction"
msgstr "圖片僅有位置，沒有檢視方向"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:20
msgid "Image has rephotos"
msgstr "圖片含有翻拍照片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:21
msgid "Image has similar photos"
msgstr "圖片含有相似照片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:22
msgid "Institution"
msgstr "機構"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:23
msgid "Invert colors"
msgstr "反轉色彩"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:24
msgid "Licence"
msgstr "授權協議"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:25
msgid "Mark stereophoto"
msgstr "標記立體照片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:27
msgid "Number"
msgstr "數值"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:28
msgid "photos"
msgstr "照片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:29
msgid "Picture already in album(s)"
msgstr "圖片已在相簿中"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:30
msgid "Picture has location data attached"
msgstr "圖片附有位置資料"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:31
msgid "Picture is already in Ajapaik. You can still add it to your album, no curation points awarded"
msgstr "圖片已存在 Ajapaik 上，您仍可以添加到您的相簿裡；但不會獲得策展積分獎勵"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:32
msgid "Pictures geotagged"
msgstr "圖片已添加地理標籤"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:33
msgid "Pictures in album"
msgstr "相簿裡的圖片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:34
msgid "Points"
msgstr "積分"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:35
msgid "Remove from selection"
msgstr "從所選來移除"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:36
msgid "Rephotos in album"
msgstr "在相簿的翻拍照片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:37
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:38
msgid "Show pictures on map"
msgstr "在地圖上顯示圖片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:39
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:40
msgid "Source ID"
msgstr "來源 ID"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:41
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:43
msgid "This album contains a film"
msgstr "此相簿包含影片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:44
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:45
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-extra-js-translations.js:46
msgid "Unknown author"
msgstr "未知作者"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:108
msgid "Earliest"
msgstr "最早"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:110
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:115
msgid "Least"
msgstr "最少"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:117
msgid "Most"
msgstr "最多"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:122
msgid "Pictures furthest from you"
msgstr "離您最遠的圖片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:124
msgid "Pictures closest to you"
msgstr "離您最近的圖片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:129
msgid "commented"
msgstr "已評論"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:132
msgid "rephotographed"
msgstr "已重新翻拍"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:135
msgid "added"
msgstr "已添加"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:138
msgid "geotagged"
msgstr "已添加地理標籤"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:141
msgid "liked"
msgstr "喜歡"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:144
msgid "dated"
msgstr "已註明日期"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:147
msgid "viewed"
msgstr "已檢視"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:154
msgid "pictures"
msgstr "圖片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:158
msgid "By reverse timestamp"
msgstr "按反向時間戳"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:160
msgid "By timestamp"
msgstr "按時間戳"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:164
msgid "Pictures from the map"
msgstr "來自地圖的圖片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:246
msgid "Albums"
msgstr "相簿"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:252
msgid "My favorites"
msgstr "我的個人最愛"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:257
msgid "My rephotos"
msgstr "我的翻拍照片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:259
msgid "Rephotos by %(user)s"
msgstr "翻拍照片由 %(user)s 做出"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:265
msgid "All photos"
msgstr "所有照片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-frontpage.js:336
msgid "Picture set has no "
msgstr "圖片集裡沒有 "

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-game.js:187
msgid "You've seen all the pictures in this album, we are now showing you random photos."
msgstr "因您已看過此相簿裡的所有圖片，我們現在秀給您隨機照片。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-game.js:189
msgid "You have seen all the pictures from this album."
msgstr "您已看過來自此相簿的所有圖片。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:376
msgid "You're anonymous."
msgstr "您為匿名使用者。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:377
msgid " You can now log in with your e-mail."
msgstr "您現在可以以您的電子郵件來登入。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:465
msgid "Toggle map center lock"
msgstr "輕觸地圖中央鎖定"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:493
msgid "Approximate"
msgstr "大約"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:500
msgid "Vantage point"
msgstr "制高點"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:507
#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:94
msgid "Object"
msgstr "對象"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:514
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:759
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:905
msgid "Grab and drag the MAP so that the marker is where the photographer was standing."
msgstr "拖曳地圖，標記為攝影者所站位置"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:515
msgid "Search box"
msgstr "搜尋框"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:522
#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/static/js/ajapaik-face-tagger-plugin.js:96
msgid "Thank you!"
msgstr "感謝您！"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:671
msgid "Median guess"
msgstr "中央猜測"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:683
msgid "Your guess"
msgstr "您的猜測"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:698
msgid "How much has the depicted location changed?"
msgstr "描繪位置變動多少？"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:699
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:701
msgid "a little"
msgstr "少許"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:702
msgid "a lot"
msgstr "很多"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:900
msgid "Click the green button to save both the location and the direction of the view. Click on the map to unlock the direction, drag map to correct the location."
msgstr "點擊綠色按鈕來儲存位置與檢視的方向。在地圖上點擊來解開方向，拖拉地圖來更正位置。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:903
#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:912
msgid "Click on the map to lock the direction of the view or click yellow button to save only the location."
msgstr "在地圖上點擊來鎖定檢視的方向，或是點擊黃色按鈕來僅儲存位置。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:910
msgid "Click the green button to save both the location and the direction of the view. Click on the map to unlock the direction, drag MARKER to correct the location."
msgstr "點擊綠色按鈕來儲存位置與檢視的方向。在地圖上點擊來解開方向，拖拉標記來更正位置。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:914
msgid "Now you can drag the MARKER where the photographer was standing and the MAP separately."
msgstr "現在您可以分別拖拉攝影者所站的標記與地圖。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:918
msgid "Drag the map so that the circle covers the approximate location, click save when ready."
msgstr "拖拉地圖來讓圓圈覆蓋大約位置，在準備好後點擊儲存。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:920
msgid "Drag the map so that the marker is on top of the object you see on the picture, click save when ready."
msgstr "拖拉地圖來讓標記位於您在圖片所見的對象上方，在準備好後點擊儲存。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-geotagger-plugin.js:1068
msgid "Points awarded"
msgstr "積分獎勵"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-helsinki-gmaps.js:35
msgid "Old Helsinki"
msgstr "舊赫爾辛基"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-juks-gmaps.js:57
msgid "Vanalinnad"
msgstr "舊地圖"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-map.js:742
msgid "Remove album filter"
msgstr "移除相簿篩選"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-map.js:750
msgid "Apply album filter"
msgstr "套用相簿篩選"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-selection.js:63
#, javascript-format
msgid "You have gained %s points"
msgid_plural "You have gained %s points"
msgstr[0] "您已獲得 %s 積分"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-selection.js:69
msgid "Your guess has been changed"
msgstr "您的猜測已更改"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-selection.js:74
msgid "Something went wrong, please check your connection. If the issue persists please contact us on Tawk.to"
msgstr "發生了一些狀況，請檢查您的連線。若問題持續出現，請在 Tawk.to 上聯絡我們"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-transcriber-plugin.js:100
msgid "Transcribed by: "
msgstr "轉錄由：\\"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-transcriber-plugin.js:149
msgid "This transcription is correct"
msgstr "此轉錄不正確"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-transcriber-plugin.js:149
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-transcriber-plugin.js:162
msgid "What is written on the image?"
msgstr "在圖片上寫了什麼？"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-transcriber-plugin.js:175
msgid "You're anonymous, please login to add transcriptions"
msgstr "您為匿名使用者，請登入來添加轉錄"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/ajapaik-transcriber-plugin.js:177
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:54
msgid "Click (don't drag) to start drawing the annotation. Click again to finish drawing."
msgstr "點擊（不必拖放）來開始拉動註解。再次點擊來結束拉動。"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:57
msgid "Object is required"
msgstr "需要對象"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:60
msgid "optional"
msgstr "可選"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:61
msgid "Unsure"
msgstr "不確定"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:62
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:63
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:64
msgid "Child"
msgstr "兒童"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:65
msgid "Elderly"
msgstr "上年紀"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:66
msgid "Adult"
msgstr "成人"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:70
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:75
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:76
msgid "Photo with selected rephoto"
msgstr "帶有所選翻拍照片的照片"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:81
msgid "What is displayed"
msgstr "要展示的是什麼"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:82
msgid "Edit face annotation"
msgstr "添加臉部註解"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:83
msgid "Add name"
msgstr "添加名稱"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:84
msgid "Edit object annotation"
msgstr "編輯對象註解"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:85
msgid "Edit feedback"
msgstr "編輯意見回饋"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:86
msgid "Add feedback"
msgstr "添加意見回饋"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:87
msgid "Your annotation info"
msgstr "您的註解資訊"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:90
msgid "Change person name"
msgstr "更改人物名稱"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:91
msgid "Add person name"
msgstr "添加人物名稱"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:92
msgid "Change object class"
msgstr "更改對象類別"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:93
msgid "Face"
msgstr "臉部"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:95
msgid "Is this a face"
msgstr "這是一張臉部嗎"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:96
msgid "Is this"
msgstr "這是個"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:97
#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:98
#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:99
msgid "Is this a"
msgstr "這是一個"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:100
msgid "Annotation type"
msgstr "註解類型"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:101
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:102
msgid "Object type"
msgstr "對象類型"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:103
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:104
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:108
msgid "Failed to load object annotation classes"
msgstr "載入對象註解類別失敗"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:109
msgid "Failed to load annotations"
msgstr "載入註解失敗"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:110
msgid "Successfully added object annotation"
msgstr "成功添加對象註解"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:111
msgid "Unable to save object annotation"
msgstr "無法保存對象註解"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:112
msgid "Successfully updated object annotation"
msgstr "成功更新對象註解"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:113
msgid "Unable to update object annotation"
msgstr "無法更新對象註解"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:114
msgid "Successfully added object annotation feedback"
msgstr "成功添加對象註解意見回饋"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:115
msgid "Failed to add object annotation feedback"
msgstr "添加對象註解意見回饋失敗"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:116
msgid "Successfully removed object annotation"
msgstr "成功移除對象註解"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:117
msgid "Unable to remove object annotation"
msgstr "無法移除對象註解"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:118
msgid "Successfully added face annotation feedback"
msgstr "成功添加臉部註解意見回饋"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:119
msgid "Failed to add face annotation feedback"
msgstr "添加臉部註解意見回饋失敗"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:120
msgid "Successfully edited face annotation"
msgstr "成功編輯臉部註解"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:121
msgid "Failed to save face annotation edit"
msgstr "保存臉部註解編輯失敗"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:122
msgid "Successfully removed face annotation"
msgstr "成功移除臉部註解"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:123
msgid "Failed to remove face annotation"
msgstr "移除臉部註解失敗"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:127
msgid "Find object"
msgstr "查找對象"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:128
#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:135
msgid "Searching"
msgstr "搜尋中"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:129
msgid "Search for object"
msgstr "搜尋對象"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:130
#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:137
msgid "Need 2 characters"
msgstr "需要 2 名角色"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:131
#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:138
msgid "No results found"
msgstr "查無結果"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:134
msgid "Find existing person"
msgstr "尋找存在人物"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:136
msgid "Enter person name"
msgstr "輸入人物名稱"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:139
#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:142
msgid "Add new person"
msgstr "添加新人物"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:143
msgid "Specify person name"
msgstr "指定人物名稱"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:148
msgid "Select age group"
msgstr "選擇年齡群組"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:149
msgid "Change age group"
msgstr "更改年齡群組"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:150
msgid "Specify alternative age group"
msgstr "指定替代年齡群組"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:155
msgid "Select gender"
msgstr "選擇性別"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:156
msgid "Change gender"
msgstr "更改性別"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/constants.js:157
msgid "Specify alternative gender"
msgstr "指定替代性別"

#: ajapaik/ajapaik/static/js/photoview/annotation-filters.js:45
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/static/js/ajapaik-face-tagger-plugin.js:43
msgid "Failed to load faces, sorry."
msgstr "很抱歉，載入臉部失敗。"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/static/js/ajapaik-face-tagger-plugin.js:66
#, javascript-format
msgid "Annotation added, thanks!<br />You have gained %s point"
msgid_plural "Annotation added, thanks!<br />You have gained %s points"
msgstr[0] "註解已添加，感謝您！<br />您獲得了 %s 積分"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/static/js/ajapaik-face-tagger-plugin.js:79
msgid "Failed to record your rectangle, sorry."
msgstr "很抱歉，記錄您的方框失敗。"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/static/js/ajapaik-face-tagger-plugin.js:94
msgid "Thank you! Bad rectangle deleted."
msgstr "感謝您！已移除不恰當的方框。"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/static/js/ajapaik-face-tagger-plugin.js:102
msgid "Failed to send your feedback, sorry."
msgstr "很抱歉，發送您的意見回饋失敗。"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/static/js/ajapaik-face-tagger-plugin.js:118
#, javascript-format
msgid "Thank you!</br>You have gained %s point"
msgid_plural "Thank you!</br>You have gained %s points"
msgstr[0] "感謝您！</br>您獲得了 %s 積分"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/static/js/ajapaik-face-tagger-plugin.js:128
msgid "Failed to send your submission, sorry."
msgstr "很抱歉，發送您的提交失敗。"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/static/js/ajapaik-face-tagger-plugin.js:157
msgid "Failed retrieving person tagging form, sorry."
msgstr "很抱歉，檢索人物標記表單失敗。"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/static/js/ajapaik-face-tagger-plugin.js:195
msgid "Who is this?"
msgstr "這是誰？"

#: ajapaik/ajapaik_face_recognition/static/js/ajapaik-face-tagger-plugin.js:318
msgid "Are you sure you wish to have this annotation removed?"
msgstr "您確定您要移除此註解？"

